劉佩玥自資出書圓夢

劉佩玥（Moon）今年將會殺入書展，並不是以「噴血程度」作賣點。阿Moon推出首本以文字的相集《我的微笑之道》，她自資了六位數字，來完成她這個夢想，更遠赴到美國進行拍攝，從拍攝、化妝、服裝、統籌、策劃，只由她自己的三人團隊完成整個計劃。而書中除了靚人靚景相片，Moon更剖白了廿八年來的心路歷程，包括青春時期的甜味與苦澀，成長的點滴，工作的辛酸和成功感。

由於人手有限，從洛杉磯到拉斯維加斯到紐約，亦全由她一人擔任司機自駕遊，Moon說：「雖然對自己有一定信心，但朋友家人一向對我的駕駛技術有保留，還要揸農夫車，個個都話很擔心！感謝主，八小時的車程，駕駛着以為很難操控的農夫車，都有驚無險地捱過去了！」